馬國候選人：投國陣，等如支持中國

所以咪輸到仆街

萬里望花生

票房毒藥

後生仔就係後生仔, 學野喇